Supper Moment今晚到紅館啦

可惜我無飛 :(

成軍十二年的Supper Moment，今晚終於圓夢，首踏紅館舞台。

之後Sunny說：「如果Supper Moment是一次流浪，十一月一日終於流浪到紅館。」然後拿起結他，跟其他成員一齊彈奏《浪人》、《最後晚餐》、《懂得快樂》，而唱《最後晚餐》時全場非常有默契地亮起電話燈。

演唱會嘉賓是來自日本的Survive said The Prophet，兩隊以一中一英合唱《To Whom 》，原來在三年前兩隊已有合作計劃，終在今次紅館舉行演唱會前成事。

黑海不睇也罷